機場撞到無禮貌人

係機場食早， 本身我先坐低張餐桌 跟住俾個印度人一野成家人坐落黎擺位 仲要吊9我

同佢傾吓計 分分鐘請你食咖哩